你地點睇

利申先 借朋友ac
我u grad即刻working holiday (澳洲）兩年（2簽）
番親都係農場工
番到香港 又諗住想休息下
點知中途又結婚 咁又用左一年
E家grad左3年 婚又結左
但一份香港full time經驗都冇
搵親工都冇回音（寫字樓）
點搞呀

你地點彩